法唔法國富途個牛牛圈好高汁

好多有料ching分享心得

唔覺

係呀 好有料仲免費請你睇

拎黎笑下都唔錯

你冇留言既話應該都高質

成日見到你留高汁言

全因有你

如果牛牛係港資應該好成功，佢個介而幾過隱

利申冇用

成日都睇化雲D POST
但唔肯加我好友

中國式介面嚟架
同wechat介面九成似

你咩名啊ching

馬神